支持中共啲人好心返上大陸住

當左自己係劉備，身在曹營心在漢

嗰個係關二哥啊

係囉 咁鍾意送中就上返去啦屌你老味
香港係屬於真正嘅香港人㗎